{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438679648/daejeon-yuseong-just-sleep-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027999716&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272556&selectedRatePlan=385731416&expediaPropertyId=76177489&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 저스트슬립 유성온천점"
    },
    "text": "大田ユソンジャストスリップユソン温泉店\\n\n大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区温泉路101番キル10-1(峰\\n\n大田儒城ジャストスリップ儒城温泉店は、リラックスして心地よい宿泊が楽しめる場所です。 ここは計40室の客室を保有しており、WiFiとセルフ駐車を無料で利用できます。 宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利な場所にあります。 儒城温泉駅は徒歩10分の距離で、甲川駅も15分の距離に位置しています。 チェックイン時間は午後9時から始まり、チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインに関する案内事項は宿泊施設に事前に連絡して確認し、到着時にはフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインのために付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要がある場合もあります。 チェックインは満21歳から可能で、ベビーベッドやペットは提供しておりません。 宿の中では無料Wi-Fiを提供し、セルフ駐車も可能です。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店の場所はどこですか？",
            "answer": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店は大韓民国大田広域市儒城区温泉路101番キル10-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店は何部屋ありますか？",
            "answer": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店には計40室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店ではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店の近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、大田儒城ジャストスリップユソン温泉店の近くには儒城温泉駅と甲川駅があります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店のチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店のチェックイン時間は午後9時からで、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店での新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店では、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設に事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店でのチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "はい、大田儒城ジャストスリップユソン温泉店のチェックインは満21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店ではベビーベッドやペットを提供していますか？",
            "answer": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店ではベビーベッドやペットの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店では喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "大田儒城ジャストスリップユソン温泉店では指定された区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 621
    }
}